有冇人做過藥廠行政

4月會轉去藥廠做行政，有無咩要特別留意
之前做大學行政，接受唔到大學既無能所以轉工

邊間

上海其中一間大廠